{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 이글스파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00で、ペンションでは未成年者が同性である場合に限り、ご両親と通話した後に入室できます。 追加人数が必要な場合、予約の前に事前連絡が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペンションではペットが許可されますが、同伴時に入室拒否·払い戻しもされることがあります。 客室内での毀損や紛失に対する責任と損害賠償の責任を負うことができ、魚や肉などの直火方式調理は禁止され、個人的な炊事道具の搬入も許可されません。 客室内での喫煙は禁止され、別に指定された場所を利用してください。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション内ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールなどの利用特典を提供し、プールは午前11時から午後6時まで利用可能で、水深は1.2mです。 子供は保護者同伴時にプールを利用でき、子供たちの安全に注意しなければなりません。 駐車スペースが完備されており、大川海水浴場、開花芸術公園、石炭博物館、冷風浴場などの観光地が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同性である場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者が同性である場合、ご両親との通話後に入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どのように予約すればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、予約の前に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの同伴が可能ですが、入室拒否や払い戻しの場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールは午前11時から午後6時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには大川海水浴場、開花芸術公園、石炭博物館、冷風浴場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 350
    }
}